呢個鐘數係康城搭地鐵真係令鼻子懷孕

d地盤佬臭撚到

康城地鐵for地盤佬
居民都搭的士或揸車

有錢就揸車啦
窮撚先搭地鐵

對唔住囉

對唔住囉
岩岩係康城收工

好想索地盤佬陣味，好man好sexy，好想俾佢哋輪住屌

食鼻孕藥

地盤佬仲扯到？

黑撚好正

試過畀地盤佬屌個鼻？？？

樓主老母就懷孕